樂觀d睇 美國人唔衰一次唔會知驚

對大部份人黎講 中共政權對佢地太遙遠

等得佢哋醒
我哋已經死撚晒

樂觀師

長遠佢地會醒
但香港台灣要捱住先

實捱唔到架喎
所以點解要走佬

拜登上幾好呀，睇美國跟住幾年點囉

走就走硬

等多四年啦

六四過三十年 香港人先醒
今年投票個班美國人三十年後只會係廢老一個唔會後悔

對美國佬智商好懷疑

今次唔會咁耐
中美已破局，中共唔會慢慢嚟

我地點都死，遲死定早死姐

多左班美國人同我地一齊落地獄

多個伴開心d

你見BLM 打扮同講野古古怪怪嗰班, 仲有拆個雕像都可以扑死自己友, 你唔需要懷疑差嗰班有幾大鑊

唔需要懷疑

其實美國個結構一向都係20%80%

中下階層同香港不問世事個班差唔多

唔洗覺得美國人特別叻

有義務幫你？

如果用娛樂洗腦落藥係work 既
民主黨執政後佢地點會唔繼續落重藥
我淨係見到將來反共=racist
中美只會加強合作

根本佢地奶左嘢都唔會知咩事

最怕4年都唔識醒要衰夠8年

其實香港再差都唔會影響高層班人

中低層班人點都食屎

最大影響係個社會氣氛同埋價值觀

4年會撚醒, 起碼8年啦
集中營入面慢慢等啦

用抖音麻醉班人
由左膠坐大繼續9up大愛BLM
焦點放返係俄佬北韓
總之唔好覺得中共係威脅

美國佬理得你中共咩 佢地更驚係無抖音玩

以前睇過一套戲，講蘇聯入侵阿富汗，美國支持拉登去打蘇聯，入面有怪雞特工，不斷同男主角講一個故事，就係塞翁失馬，焉知非福...但佢無停係非褔到，佢係引申落去，塞翁隻馬買一送一，鄰居話佢好運，塞翁反問佢點知唔係禍，然塞翁訓練新馬跌斷腳，鄰居話唔好運，塞翁又問，你點知唔係福？然後國家打扙，佢斷腳唔駛參軍...

個特工透過呢個故事講比議員聽，唔好灰心，亦唔好放鬆警惕

醒起碼要20-30年
屌你到時死晒啦香港人

點解你覺得佢地會「衰」一次？

就算到時美中關係超好 兩國拍住上

美國人都唔會覺得自已「衰」左

喺二戰歐美反抗nazi之前
捷克斯洛伐克同波蘭啲人都死晒啦

學普通話啦，大陸已贏得全世界。

香港已經無左，得返台灣，最驚拜登當選當同支共 deal ，遲出兵保護台灣，等支共有機可以入侵台灣咋

點解你會覺得一定係衰？喺美國啲人覺得trump先係衰嗰個喎

其實好多美國人唔會理外交，佢地甚至連中國或者台灣喺地圖邊都指唔出

唔驚啦，全球攬炒

希望呢4年多啲中國人去買貴美國啲樓

美國人有咩義務要幫你香港台灣打中國？

冇
我地死完下個到邊個

針唔吉到肉都唔知痛

美國太安逸

為左反侵玩撚爛個制度，又大搞censorship
今次就話大大個目標係侵，但之後實到其他人

走唔到既做住hello kitty 先

有得走好走

有排先到美國，有得吸抖音毒，咩話東突集中營？唔理lu，關我撚事。

處於第三次世界大戰開端，就睇你揀張伯倫定邱吉爾

美國佬有咩要驚中國？

佢衰一次搞亂全世界點計先

咁鐘意投俾拜登，我係阿侵就聽日全國lockdown 一個月！

而家條路自己揀咗。
乖乖地学普通话，用微信，支付宝，华为，欢迎中资，買中国货啦。
親身經歷吓中国掘起

比多8年中共發展?

Sorry 我唔認為左膠有反省能力

解封華為
皆大歡喜（中共）

美國選緊總統時 香港都唔知係邊撚度啦
教老豆扑野

都係個句 早日打仗日好

佢哋可以既，
香港冇咁嘅時間姐

香港人有能力真係出去避一避先

真係好樂觀

4年時間

中國夠做世界一哥

難啲 返返去奧巴馬時期咁 佢地有佢地嘅生活 佢地係唔會切身地感受到社會主義鐵拳

你太天真

全世界民主自由落敗
圍堵鏈斷
香港 台灣 玩完
香港人 台灣人 美國人 地球人 做中共奴隸

根本今次唔輸得

香港衰咋
唔係美國

人地4年後又一條好漢
香港人呢？

到佢地醒個日, 已經變美國省

奧巴馬時期中美未破局
大家仲可以繼續扮fd
你覺得中共仲會俾機會美國翻身？

唔會嫁，奧巴馬做得衰因為執小布薯d屎講足8年
侵做到任何成績因為民主黨之前做得好種落
裝睡的人，邊個唔係左膠就話佢orange man racists

卡特嗰4年造就列根嗰8年

但而家係由列根走返轉頭去卡特
唔知美國新一代有冇腦去修正路線

温水煮蛙根本就唔會醒
最後只會講一句
難怪你會勝利了， 看來我應該退位讓腎了

他地無得訓，一訓醒返都救唔到件事，中國本來就差幾年時間，全世界監控同大數據本就係趨勢，你一訓就再無可能改正

唔會醒, 你睇NBA morey事件已經係踩到上心口都繼續奶
好多大企業例如google、amazon等明知畀人滲透偷料都隻眼開隻眼閉

舒服太耐

因為美國係世界警察

肺炎都唔信會咁大件事，要自己試一次先信就知

我覺得因為多咗賣美賊
美國正慢慢失去以往修正路線既能力

張伯倫任內加好多軍費

打完一戰 英法已經窮到痴q咗線，20年代仲要有經濟大衰退，啲人民根本唔想再打仗，捷克人關我英國人咩事

中國威咪威脅美國地位囉，仲講咩義務

建立共產主義烏托邦,左膠又贏

美國人覺得無所謂呀，美國點會為咗圖博、台灣打仗。

雖然支共一定會好好把握呢幾年 但講到美國滅國又太over 都係繼續行 只係失去咗一次難得打擊支共嘅機會 同埋美國佬care左翼多過支共 完全唔會理解到支共嘅威脅

奧巴馬在位嗰幾年美國霉成咁仲唔夠？
由失業率高企去到大把人搵到工，都當侵十惡不赦
會學到教訓？對佢哋期望會唔會太高

美國好多人叻人，但蠢人周街都係，嗰隻蠢係口罩放下巴當戴咗，地球係平，英磅係重量單位等等一堆on9嘢，一日中共唔開美國戰佢地都唔會醒，衰一次就驚？香港人咁叻都要衰幾次先醒覺啦

個時國會討論過參唔參戰，其實唔想係好多，現在講到好英勇咁，

世界需要一個張伯倫
冇張伯倫出現先都唔會有邱吉爾既出現

同意

醒左又點 支共唔知佢地會醒咩？

係，我已經由琴晚好sad，變到宜家等睇美國人一齊死

香港已經冇咗 但係香港人仲要捱

台灣仲未有事 但係好有可能有事

日韓印坡食完花生就到佢地

幾十年前有大東亞共榮圈 幾十年後可能有大東亞共產圈

Flat earthers好多係右派。。。。

點解仲咁天真美國會幫到我地好多？

支那人49年衰到依家都未醒。

地球人衰咁多次有知驚過咩

衰咗好多次都唔會知驚
由得佢啦
垃圾左膠國
貧富懸殊只會更加大
大學畢業但0世界史世界觀
共產主義萬歲

台灣既高科技技術畀左中國 美國後悔都黎唔切

你懷疑下你嘅智商好過啦，唔係真係覺得全世界都要圍住你班兒登仔嚟轉啊，唔跟你哋就係弱智

無 不過邊個想做世界一哥
支那起飛 影響到邊個先係最多呢

講到尾香港 唔敢講全部
但部份係想攬炒支那
個人我 從來無希望過 美國會做乜實質野救香港
但只係希望美國無論用乜野方法都好
收支那皮 咁就得啦

上屆咪衰左一次囉

即係好似佢哋要死好多人先知道原來要戴口罩

一山不能藏二虎 無得拍住上
支那要做一哥 一定要做低美國
到時美國咪知道 係咪放虎歸山囉

但係今次對手係極陰險既Chinazi，你估仲會有兩次世界大戰比你打咩？衰一次就挽完

好多美國人根本唔瞭解中共帶黎既威脅

舒服太耐，無乜國際觀，只會覺得俄羅斯先係威脅
對中國既印象只係停留於食狗肉，最多咪64坦克人

針唔吉到肉唔知痛

成個美國建制傾向想繼續同中國一齊賺錢，令好多媒體,名人,商人,政客唔會諗同中國作對，最多咪話同中共傾下
(想講中國有錢只係假象)

問題係翻唔到身
以後比美國國內既既得利益者操縱選舉

最驚既就係唔識驚
慢性中毒

4年 可能另到美利堅變中國附屬國

中共多左55個省

無計

二戰都係到珍珠港燒到自己先出手

要講既講曬
做既做曬
咪比班美國人感受下

係醒咗嗰啲即刻走咗

真呀

無

不過點解咁多人講 美國有乜義務要幫香港台灣乜乜乜
講之前有用個腦思考一下好無

其實係支那想做世界一哥
佢地如果可以有效 打擊壓制支那 甚至隊爆佢
美國先係最大得益者
因為無人挑戰到美國領導世界嘅地位

打爆支那狗 幫香港台灣係間接關係
最直接係佢地幫到自己美國阿

自大到爆
你以為自己邊個？
老鳳幫你？

Injustice anywhere is a threat to justice everywhere

唔睇連登頭就衰

老美睇來會一缺不振
god bless america

美國做哂大陸既狗. 到時已經太遲.

一放生中國就比佢超過

要佢地死一次 我地唔駛返生都似

你確定咁樣係醒？我覺得同以前一樣

和平太耐 乜撚驚惕性都冇撚晒 cls

左膠不滅，地球不生

挽你老母

就如英國草率投下脫歐，要失去、經歴過才懂珍惜！

對美國人嚟講就係
香港人就可以含bird

最驚同Sleepy joe一樣，訓足8年
支共係obama個 8年，成長得幾快
Trump呢4年只係暫停咗佢咋

香港d人都未知驚喎

1932: 樂觀啲睇, 德國人唔衰一次唔知驚

就係咁，納稅黨成功當選

對唔住下次唔敢玩啦

駛横手鬥贏咗侵侵, 之後等睇美國班左膠互鬥

先多4年鬥左嘅政治正確, 門戶大口任收非法移民, 重新引入各式公平環保規管兼加稅去玩壞美國本土嘅實體經濟, 然後所有失敗就賴晒落班鄉下右派廢中廢老度

班左膠到死嗰日都唔會認衰, 又點會識驚呢?

又唔洗對唔住 見到5p字 循例問候下

利申 認字特警

唔好話美國
連登仔智力都只停留於點解我要幫你
完

唔使你幫香港
開多d孔子學院
同支那多d科技交流
咪睇下你d家產比人偷埋偷埋仲做到幾耐一哥囉

幫香港

2019年前大部分香港人都係港豬，後生好多放假去食海底撈，買嘢又用淘寶，係搞一鑊大嘢人民先識醒，但代價也太高了

樂觀d睇 香港人唔衰一次唔會知驚

就咁睇都覺得on9

到時好多美豬就會大叫: 點解會搞成咁

美國有比中國禁住黎打？

媒體影響太大
你睇下荷里活電影就明
俄羅斯人係長期假想敵
呢樣嘢已經入晒腦
支國人嚮美國人心目中只係傻西暴發戶
最叻打功夫同煮餸
無乜威脅

連登仔無限FF
睇少美國
軍力=一切

啱啊 我真係估唔到 到依加呢刻
點解仲有人好似深山野人衝出黎柒住講 幫香港幫台灣乜乜

其實美國打支那係幫緊自己
不過佢地要慢性自殺 就唯有

仲要等佢衰一次？

美國民主黨有錢就得，理得其他人，賣國賊

如果政府奶共D武器拎嚟打外星人咩

打完武肺疫苗，又要打中共疫苗

咁台灣比韓國瑜選中又係咪台灣唔衰一次唔知驚？

依家係生死存亡嘅關鍵位
呢個㡴衰咗係唔會再有下一次
敗燈一上位，佢嘅老細就會步步進迫
有敗燈做內應，想點玩就點玩
現代羅馬只會走向衰亡

只能夠講人類文明or智力未進化到阻到左癌思想同埋極權滲透

起碼仲有一半清醒美國人嘅⋯⋯

秦滅六國 羅馬覆亡 黃禍 中共上台

歷史不斷重複

30年後仲用緊tiktok

無無無
抖音華為 航拍機 幾撚多美國人用
千人計劃 2025計劃 幾多支那間諜學生滲入各大學
幾多技術偷埋偷埋 然後扮自煮研發
最好美國可以一直keep到優勢啦

支那玩到 南海填海起基地 無事無事
第一 第二 島鏈有用咩 驚閪咩
美國一定可以繼續做到一哥 無人追到上黎
一撚定係咁啦

喂 起身啦 咪坐住個腦
用下個撚腦諗野啦

就算奶共都係利益層面
美國依然強大

從來無飲過喜茶 無返支那食袋底撈
甚至08奧運都無感覺
由細到大 從來無認自己係支那人

我真係好想睇下美國左膠食鐵拳嘅衰樣

唔好咁，其實佢地依家同97後香港人一模一樣
相信中共50年不變嘅香港人，智商都好值得懷疑

歡迎移民黎中國

個代價太大囉
4年後美國（精神上）仲喺唔喺到？

對美國佬嚟講係
但對香港台灣就係等死

一樣。

奧巴馬無為8年後咪醒過一醒囉,之後咪又訓返.

呢個真

班左膠好快中迴力鏢

強大
但中美合作共創美好世界

真

好撚痛苦呀大佬

二十年後嘅美國後生：上一代戇鳩鳩

如果睇到呢一幕真係怒極反笑

投民建聯都唔益泛民同一意思？

正常人唔會相信
係泛民相信
然後港豬由得佢哋廿年騎劫姐

左癌其實真係冇方法醫？

係
不過珍珠港之後情況完全改變
由孤立主義變到積極參戰，韓戰越戰呢d明知唔會燒到本土都出兵打

我驚到時美國人都無力翻身

班左膠會唔會畀人當過街老鼠咁追殺

叫人對美國樂觀
然後下面就叫人移民等多四年
唧係走唔甩既死q哂都得
樂觀wt9

其實衰嘅只會係我地
啲左翼｢精英｣可以慢慢數人民幣

班 leftist 都不知幾欣賞共産黨

奧巴馬上台8年美國人驚左未?

精英主義毒害嘅結果,班精英就搵夠移民退休,班後生就食晒個惡果.美國民主黨同香港泛民一樣係鍾意搞精英主義自肥嘅.

最好中美關係變好 大劣人瘋狂搶美國資源
俾佢地感受下要不是都好

其實係唔會在意 佢地會開心biden上台或者有機會玩返抖陰，政治嘢唔理啦

點會冇 佢地有份養呢個政權出嚟。

衰乜9?
好似早幾年香港咁
股樓齊創新高 有錢齊齊賺
北上飲喜茶食海底撈 (美國人就玩抖陰)

點捱

有機會醒先算
4年之後美利堅省仲有淨？

4年內應該全面滲透加控制，做美國影子政府
遲下話唔定有華人選總統

有能力嘅都鋪晒路走人
要捱嘅應該係窮人同新一代

以美國國力 呢一代死哂
都唔洗醒啦

20年 之後都唔知仲有無香港人

正 到時不分國界 不分人種 大家齊齊做贏國人 正式實現左膠願景 諗起都興奮

力架馬時代班加西使館事件仲唔夠
下下都要問力架馬攞permission先出得手上戰場死咗十世喇

仲有力架馬年代美國海軍俾支那貨船撞咗幾次呀

最弊係邱吉爾出現咗但俾人投票投走呢

邱吉爾本人都係形象唔係咁好，大把人憎到佢死，但係英國人都會因公忘私選佢上，等打完仗先收佢皮
相反美國人私怨大過大

你真係當中共傻，中美一邊互屌賣埋武器比台灣但中共繼續堅持買美國農產品，因為中共知道可以用利益繼續呢種鬥而不破嘅關係，所以唔好妄想拜登上台中共會有乜嘢大動作，相信美國要付出代價時你同我都可能瓜咗

都係果句, 針拮唔到肉唔知痛
等到火燒後欄果時已經遲咗

最差可能係比支那偷哂美國d科技同軍事技術
之後變成軍力第一強國

連FBI都可以有支那內鬼
你話現役美軍裡面會無

幾好啊 可以冚球鏟

早幾日咪有NYT長駐支那鬼佬記者話支那控制疫情一流

你住中國?
or
你當呢度中國?

頂你lur口水講過

一樣 但無可否認大部分人都比支那滲透成功
而家雖然好多人醒左 但已經太遲 香港有排受

宜家班精英控制晒D監察工具玩一言堂

美國政府要對人民負責
爭取美國人支持緊要過邊個做美國總統

真係最好笑 仲有人問得出 美國有被支那禁住黎打?
有乜義務幫香港台灣 ?
實情係佢地要幫自己

無世界觀 歷史觀 都睇多啲新聞 用下個腦諗下野啊大佬
下下見係其他post有人拋兩句 美國人有義務幫你啊
無人得閒屌 就執人口水尾 衝出黎

一半唔太夠

新疆由打壓到起集中營都係幾年時間，4年隨時明日大嶼就係新落成嘅集中營，你我係入面相聚

軌跡係咁 美國未醒有乜計

波蘭 東德都幾十年啦

仲有就係: 最衰都係侵以前嘅政策

陶傑講得啱 拜登上台 最好參眾議院清一色民主黨 到時就睇清佢地嘅能力 根本垃圾 管唔掂美國

人唔死一次係唔會識死
問題係死咗仲會唔會返生

但班後生係民主黨鐵票
做乜都得只要踢走Trump

點會衰 又可以玩抖音

唔會，繼續歌舞昇平、娛樂至死，覺得美國依然強大

因為珍珠港打破咗孤立主義嘅最大論點「安穩」
幻想唔理舊世界就唔影響佢地嘅幻像

張伯倫隻死貓究竟可以食幾多個世紀

咪等於廿年前d天真嘅香港後生囉，08年高登仔睇京奧打晒J一樣，到過多幾年奶晒野先知死。

丘吉爾一打完仗，下次大選就即刻無得做首相

你見美國人咁多人裝tiktok 就知道乜事啦

其實一開始武肺前侵好大機會連任. 經濟好撚勁, 好多人有飯食
一個on9 武肺搞到咁

下下都要搞到用槍用炮先解決問題

衰完一次唔一定返到生

你讲乜嘢呀？
祝 Biden Make China Great Again.
咱們宇宙第一

一日最衰都係侵

原來又改咗名，以為啲人唔認得？

侵同佔中一樣，都係萬能出氣袋，柯屎唔出都關侵/佔中事

媒體力量強大到無人可擋，控制媒體=控制思想

無可否認,
歷史上, 美國係 WW1戰2戰 是救世主既存在..
美國對中國人黎講, 近乎完美..
冇左美國, 2戰時, 地球上大部份人種, 包括黃種人, 存五存在都成問題.

奧巴馬呢件垃圾 ..

仲有日本人 無問題

有自由太耐就會忘記自由可貴

美國後生點解咁憎 trump? 因為佢 ban Tik tok?

agger

美國
美利坚省

樂觀啲上Twitter 多謝拜登支持者，

大家共享中國人榮耀

等到佢地醒覺，核心已經被支那控制住

衰4年可能已經將所有野賣晒比中國
你睇下香港??

由樂觀睇到落棺

但美國佬依然當佢神咁拜

我好相信歷史係不停重演
人類係會重複犯同樣既錯誤
好似一個循環
之後中共獨大變返帝制
Slavery制度再現
屠殺
民不聊生
革命
革命成功後和平百年
之後再重複個循環

只可以安慰自己叫做曾經活過係和平既年代
同希望有生之年唔需要經歷循環個尾聲

終於有人講人話

因為黑鬼做得畫面靚， 門面功夫做足

反共=Racist
一言驚醒洛克人

不嬲佢地都係咁
覺得反共=排華=racist

好多5毛

5毛都咁多like

好似香港林鄭咁

算少，太少like會扣糧

是日pr風向：拜登當選香港冇得救

你咁講 中共只要同老美齊齊搵 瘋狂做獨裁者都得
美豬都唔撚識理
雖然而家都好似係咁 下下幻想老美會出兵打救 毀滅中共咁樣
咪撚玩啦伍寶

但係香港已經無得再等

今次都可以有假票。
4年之後中共係美國國內勢力會更大，唔會有類似侵侵咁嘅人出嚟選，因為呢4年都比左膠黨清算哂

總之，收買好荷里活偽人，明星歌手，NBA死黑鬼。
同佢地打卡當做左政績咪得

無8年馬英九邊有蔡英文時代
美國做返幾年美利堅省先啦

洗鬼出兵入侵。
中共大把間諜係台灣。
4年之後成個台灣都係韓國魚